原來盧凱彤有首歌叫二十九歲的遺書

唔知講乜好，Rip

陳僖儀有首歌叫忘川，有首歌叫屍變

佢遲左3年死

舊歷黎講係29,無錯